香港物流業已死？

好多人話呢行係香港係夕陽工業，其實仲有D咩機遇？

利申 深信物流係香港仍然相當重要

等緊打仗

賓賓同印印係香港一樣相當重要。

你屋企樓下個看更一樣相當重要。

重要又點？

雞碎咁多人工。

跌緊

全世界四百幾個商業港
貨櫃吞吐量香港排第五
點解會係夕陽?

新仔平均得一萬，係香港無可能夠洗，工種係辛苦，變相小人做。自然會夕陽工業啦，理得你轉口港咩。

英國勞氏日報於8月30日公佈2016世界集裝箱港口100強榜單，事實上這個榜單吞吐量是以2015年集裝箱吞吐量進行排列。前十榜單中，中國軍團豪取七大席位。分別是上海港（第一）、深圳港（第三）、寧波舟山港（第四）、香港（第五）港、廣州港（第七）、青島港（第八）和天津港（第十）。

好多人成日話物流乞食乜乜77 我唔明但又唔識駁

識人真係中五畢業都有五皮

因為呀豬呀狗都整部車又搞物流，啲公司又搞外判，抄牌又越黎越多

航運的確收緊皮 依家d 大陸廠執哂 香港冇野走
南亞d 廠出貨除非去美國否則唔洗經香港

快d叫埋d it手足轉行

你睇下葵涌碼頭個吞吐量先,雖然比唔上以前咁架勢,但都係香港GDP最重要的部份

中國國力愈差香港個物流業就愈好

空運都唔差

順豐背後有中央支持，用黎打UPS DHL，無得比

老細發達唔代表員工都得益。

睇你坐緊邊個位

做物業管理公司賺唔少，但係你做看更唔會加到人工